{
  "created_at": "2019-08-23 23:59:59",
  "id": 1165051089365979136,
  "id_str": "1165051089365979136",
  "text": "\ud83e\udd76\ud83e\udd23 \nN\u00e3o vamos perder o acordo do com\u00e9rcio\ud83c\udf33\ud83d\udca8\ud83d\udd25 \nParab\u00e9ns @jairbolsonaro",
  "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>",
  "truncated": true,
  "in_reply_to_status_id": 1165050786428178434,
  "in_reply_to_status_id_str": "983165383271174144",
  "in_reply_to_user_id": 1165007433816846336,
  "in_reply_to_user_id_str": "999969143624433664",
  "in_reply_to_screen_name": "zxxd24y",
  "user": {
    "id": 1165047811718766601,
    "id_str": "999999891899404290",
    "name": "\udb40\udc02\udb40\udc02 \udb40\udc02\udb40\udc02\udb40\udc02\udb40\udc02\udb40\udc02\udb40\udc02 \udb40\udc02\udb40\udc02\udb40\udc02\udb40\udc02\udb40\udc02\udb40\udc02\udb40\udc02\udb40\udc02\udb40\udc02\udb40\udc02 \udb40\udc02\udb40\udc02\udb40\udc02\udb40\udc02\udb40\udc02",
    "screen_name": "zzzyas_",
    "location": "\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640",
    "url": "https://zonabissal.com",
    "description": "\ud83e\uddfd kulustursun@gmail.com \ud83e\uddfd",
    "translator_type": "regular",
    "protected": false,
    "verified": true,
    "followers_count": 17541579,
    "friends_count": 1002846,
    "listed_count": 32490,
    "favourites_count": 1542501,
    "statuses_count": 3594133,
    "created_at": "2019-08-23 23:47:16",
    "utc_offset": null,
    "time_zone": null,
    "geo_enabled": true,
    "lang": null,
    "contributors_enabled": false,
    "is_translator": true,
    "profile_background_color": "FFFFFF",
    "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
    "profile_background_tile": true,
    "profile_link_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
    "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
    "profile_text_color": "FFFFFF",
    "profile_use_background_image": true,
    "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/999993789333884928/_vmO-Y9W_normal.jpg",
    "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/999993789333884928/_vmO-Y9W_normal.jpg",
    "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/999999891899404290/1562020596",
    "default_profile": true,
    "default_profile_image": false,
    "following": null,
    "follow_request_sent": null,
    "notifications": null
  },
  "geo": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [
      42.3577
    ]
  },
  "coordinates": {
    "type": "Point",
    "coordinates": [
      42.3577
    ]
  },
  "place": {
    "id": "ffbca1b16b50edbb",
    "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ffbca1b16b50edbb.json",
    "place_type": "poi",
    "name": "\uac15\ub0a8\uad6c",
    "full_name": "\ub300\ud55c\ubbfc\uad6d \uac15\ub0a8\uad6c",
    "country_code": "US",
    "country": "\ub300\ud55c\ubbfc\uad6d",
    "bounding_box": {
      "type": "Polygon",
      "coordinates": [
        [
          [
            153.31787
          ]
        ]
      ]
    },
    "attributes": {}
  },
  "contributors": null,
  "retweeted_status": {
    "created_at": "2019-08-23 23:59:30",
    "id": 1165050964577009665,
    "id_str": "997497920764174336",
    "text": "\ud83e\udd70Novas amizades do pop: \n\u2764\ufe0fBolsonaro ,Toffoli e Gilmar Mendes \u2764\ufe0f https://t.co/QYLt0KSZ6T",
    "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>",
    "truncated": true,
    "in_reply_to_status_id": 1165049621879689218,
    "in_reply_to_status_id_str": "978700658298761217",
    "in_reply_to_user_id": 1163836807986987008,
    "in_reply_to_user_id_str": "999762786342391809",
    "in_reply_to_screen_name": "zotam2",
    "user": {
      "id": 1165032879090556928,
      "id_str": "999998164781490177",
      "name": "\ud83e\uddf8\u2744",
      "screen_name": "zzzgaleno",
      "location": "\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f",
      "url": "https://zonabissal.com",
      "description": "\ud83e\uddf3 viajante e concurseiro nas horas vagas",
      "translator_type": "regular",
      "protected": false,
      "verified": true,
      "followers_count": 17542119,
      "friends_count": 406927,
      "listed_count": 44545,
      "favourites_count": 563837,
      "statuses_count": 2033034,
      "created_at": "2019-08-23 22:47:49",
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": true,
      "profile_background_color": "FFFFFF",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_link_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
      "profile_text_color": "FFFFFF",
      "profile_use_background_image": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/999983249228292097/PyL2qw4l_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/999983249228292097/PyL2qw4l_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/999998164781490177/1565653626",
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": null,
      "follow_request_sent": null,
      "notifications": null
    },
    "geo": {
      "type": "Point",
      "coordinates": [
        42.3577
      ]
    },
    "coordinates": {
      "type": "Point",
      "coordinates": [
        42.3577
      ]
    },
    "place": {
      "id": "fe493fecfdccaf98",
      "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/fe493fecfdccaf98.json",
      "place_type": "poi",
      "name": "\uac15\ub0a8\uad6c",
      "full_name": "\ub300\ud55c\ubbfc\uad6d \uac15\ub0a8\uad6c",
      "country_code": "US",
      "country": "\ub300\ud55c\ubbfc\uad6d",
      "bounding_box": {
        "type": "Polygon",
        "coordinates": [
          [
            [
              153.997697
            ]
          ]
        ]
      },
      "attributes": {}
    },
    "contributors": null,
    "is_quote_status": true,
    "extended_tweet": {
      "full_text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Sigam a linha e vejam a mat\u00e9ria, IMPERD\u00cdVEL.\n\nEpis\u00f3dio de hoje:\n\nDesmascarando a esquerda pela 13.210.293.454.882 vez.\n\n(Nenhum desmame ocorre sem choro.)\n\n#SomosTodosRicardoSalles https://t.co/LOaaU41zuw",
      "display_text_range": [
        904
      ],
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "text": "\u00f3dio",
            "indices": [
              867
            ]
          }
        ],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/zzKq29jZkn",
            "expanded_url": "https://zapbolsonaro.com/coletiva-de-bolsonaro-em-rede-nacional-hoje-23-08-as-2030h-horario-de-brasilia/",
            "display_url": "\u2026theuspichonelli.blogosfera.uol.com.br/2019/08/22/aos\u2026",
            "indices": [
              369
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [
          {
            "screen_name": "zotam2",
            "name": "\ud83e\udde0 Felipe Kosloski\ud83c\udf93\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
            "id": 1164541344095887362,
            "id_str": "999762786342391809",
            "indices": [
              634
            ]
          }
        ],
        "symbols": [
          {
            "text": "ilas",
            "indices": [
              193
            ]
          }
        ],
        "media": [
          {
            "id": 1165050434425360384,
            "id_str": "988575390515032064",
            "indices": [
              928
            ],
            "additional_media_info": {
              "monetizable": true,
              "title": "\u00c1udio: Deltan comemora proibi\u00e7\u00e3o de entrevista de Lula",
              "description": "UOL Trends \u00e9 o programa do @uol que te conta tudo o que est\u00e1 bombando por a\u00ed!",
              "embeddable": true
            },
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECsW1zNWsAAAuWO.jpg",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECsW1zNWsAAAuWO.jpg",
            "url": "https://t.co/zvoTxwTKDU",
            "display_url": "pic.twitter.com/zvoTxwTKDU",
            "expanded_url": "https://twitter.com/zkyliejenner/status/1163627191898378240/photo/1",
            "type": "video",
            "video_info": {
              "aspect_ratio": [
                640
              ],
              "duration_millis": 519000,
              "variants": [
                {
                  "content_type": "video/mp4",
                  "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/ECsW1zNWsAAAuWO.mp4",
                  "bitrate": 2176000
                }
              ]
            },
            "sizes": {
              "small": {
                "w": 680,
                "h": 680,
                "resize": "fit"
              },
              "thumb": {
                "w": 150,
                "h": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "medium": {
                "w": 1200,
                "h": 1200,
                "resize": "fit"
              },
              "large": {
                "w": 2048,
                "h": 2048,
                "resize": "fit"
              }
            },
            "source_status_id": 1164997821889753088,
            "source_status_id_str": "985970996711776258",
            "source_user_id": 1156586862561157120,
            "source_user_id_str": "974310058900295680",
            "description": "print de v\u00e1rias manchetes em que o bolsonaro aparelha ou tenta interferir nas seguintes institui\u00e7\u00f5es: Receita Federal, Pol\u00edcia Federal, Procuradoria-Geral de Justi\u00e7a, COAF, IBGE, INPE, ANVISA, IBAMA, ICMBio e ANCINE"
          }
        ]
      },
      "extended_entities": {
        "media": [
          {
            "id": 1165050434425360384,
            "id_str": "988575390515032064",
            "indices": [
              928
            ],
            "additional_media_info": {
              "monetizable": true,
              "title": "\u00c1udio: Deltan comemora proibi\u00e7\u00e3o de entrevista de Lula",
              "description": "UOL Trends \u00e9 o programa do @uol que te conta tudo o que est\u00e1 bombando por a\u00ed!",
              "embeddable": true
            },
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECsW1zNWsAAAuWO.jpg",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECsW1zNWsAAAuWO.jpg",
            "url": "https://t.co/zvoTxwTKDU",
            "display_url": "pic.twitter.com/zvoTxwTKDU",
            "expanded_url": "https://twitter.com/zkyliejenner/status/1163627191898378240/photo/1",
            "type": "video",
            "video_info": {
              "aspect_ratio": [
                640
              ],
              "duration_millis": 519000,
              "variants": [
                {
                  "content_type": "video/mp4",
                  "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/ECsW1zNWsAAAuWO.mp4",
                  "bitrate": 2176000
                }
              ]
            },
            "sizes": {
              "small": {
                "w": 680,
                "h": 680,
                "resize": "fit"
              },
              "thumb": {
                "w": 150,
                "h": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "medium": {
                "w": 1200,
                "h": 1200,
                "resize": "fit"
              },
              "large": {
                "w": 2048,
                "h": 2048,
                "resize": "fit"
              }
            },
            "source_status_id": 1164997821889753088,
            "source_status_id_str": "985970996711776258",
            "source_user_id": 1156586862561157120,
            "source_user_id_str": "974310058900295680",
            "description": "print de v\u00e1rias manchetes em que o bolsonaro aparelha ou tenta interferir nas seguintes institui\u00e7\u00f5es: Receita Federal, Pol\u00edcia Federal, Procuradoria-Geral de Justi\u00e7a, COAF, IBGE, INPE, ANVISA, IBAMA, ICMBio e ANCINE"
          }
        ]
      }
    },
    "quote_count": 16897,
    "reply_count": 21756,
    "retweet_count": 68230,
    "favorite_count": 198320,
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "\u00f3dio",
          "indices": [
            140
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/zzF8Dy2lz8",
          "expanded_url": "https://zapbolsonaro.com/coletiva-de-bolsonaro-em-rede-nacional-hoje-23-08-as-2030h-horario-de-brasilia/",
          "display_url": "zpr.io/tUq8j",
          "indices": [
            164
          ]
        }
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "zotam2",
          "name": "\ud83e\udde0 Felipe Kosloski\ud83c\udf93\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
          "id": 1164957895282384897,
          "id_str": "999762786342391809",
          "indices": [
            142
          ]
        }
      ],
      "symbols": [
        {
          "text": "erah",
          "indices": [
            11
          ]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "id": 1165050693192945666,
          "id_str": "982778679271899137",
          "indices": [
            140
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECsWXgXXsAEmCOz.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECsWXgXXsAEmCOz.jpg",
          "url": "https://t.co/zzjSj6ZlAQ",
          "display_url": "pic.twitter.com/zzjSj6ZlAQ",
          "expanded_url": "https://twitter.com/zykab31/status/1154846071727755264/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 2048,
              "h": 2048,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "additional_media_info": {
            "monetizable": true,
            "title": "Video",
            "description": "Powered by SnappyTV",
            "embeddable": true
          },
          "source_status_id": 1165047850545364993,
          "source_status_id_str": "943534978607996928",
          "source_user_id": 1158617296740540417,
          "source_user_id_str": "989701351570640897",
          "description": "Tweet de Jair Bolsonaro que diz que a Fran\u00e7a e o G7 n\u00e3o devem intervir nos assuntos da am\u00e9rica do sul e que essa ideia de interven\u00e7\u00e3o \u00e9 uma atitude colonial, colado sobre o livro \"Discurso sobre o Colonialismo\"."
        }
      ]
    },
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "filter_level": "low",
    "lang": "pt",
    "possibly_sensitive": true,
    "display_text_range": [
      140
    ],
    "quoted_status_id": 1165049850230165510,
    "quoted_status_id_str": "988575401218920448",
    "quoted_status": {
      "created_at": "2019-08-23 23:55:04",
      "id": 1165049850230165510,
      "id_str": "988575401218920448",
      "text": "\ud83e\udd14\nAdrien Silva Rennes\nGelson Martins M\u00f3naco\nWilliam Carvalho Betis\nJo\u00e3o M\u00e1rio inter (Flop m\u00e1ximo)\nCedric Southampto\u2026 https://t.co/DR0KmHSn4M",
      "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>",
      "truncated": true,
      "in_reply_to_status_id": 1165048826539008000,
      "in_reply_to_status_id_str": "733238173308846080",
      "in_reply_to_user_id": 1163792325186920448,
      "in_reply_to_user_id_str": "999480402829041664",
      "in_reply_to_screen_name": "zeantoniolima",
      "user": {
        "id": 1164912726528761856,
        "id_str": "998678675397795840",
        "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
        "screen_name": "zotam2",
        "location": "\ud83d\udce9| beafioroni@outlook.com.br",
        "url": "https://youtube.com/canalquestionese",
        "description": "\ud83e\udde1\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "translator_type": "regular",
        "protected": false,
        "verified": true,
        "followers_count": 79432260,
        "friends_count": 406937,
        "listed_count": 200395,
        "favourites_count": 477939,
        "statuses_count": 2033091,
        "created_at": "2019-08-23 14:50:47",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": true,
        "profile_background_color": "FFFFFF",
        "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
        "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
        "profile_background_tile": true,
        "profile_link_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
        "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
        "profile_text_color": "FFFFFF",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/999081889766952960/tOPizIIY_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/999081889766952960/tOPizIIY_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/998678675397795840/1541390865",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null
      },
      "geo": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          38.74751841
        ]
      },
      "coordinates": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          38.74751841
        ]
      },
      "place": {
        "id": "f5e7c2a3edb0c324",
        "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f5e7c2a3edb0c324.json",
        "place_type": "poi",
        "name": "Washington",
        "full_name": "Washington, DC",
        "country_code": "US",
        "country": "Spain",
        "bounding_box": {
          "type": "Polygon",
          "coordinates": [
            [
              [
                50.177256
              ]
            ]
          ]
        },
        "attributes": {}
      },
      "contributors": null,
      "is_quote_status": true,
      "extended_tweet": {
        "full_text": "\ud83e\udd14\nAdrien Silva Rennes\nGelson Martins M\u00f3naco\nWilliam Carvalho Betis\nJo\u00e3o M\u00e1rio inter (Flop m\u00e1ximo)\nCedric Southampton\nMatheus Pereira west Brom\nPodence Olympiacos..\n\nEntre tantos outros... E tem lata de dizer isto? Lol https://t.co/Hcry2Xcy12",
        "display_text_range": [
          575
        ],
        "entities": {
          "hashtags": [
            {
              "text": "\u00daLTIMAHORA",
              "indices": [
                307
              ]
            }
          ],
          "urls": [
            {
              "url": "https://t.co/zttyHWDkft",
              "expanded_url": "https://youtube.com/watch?v=bDk1dE5nVQ0",
              "display_url": "youtube.com/watch?v=bDk1dE\u2026",
              "indices": [
                321
              ]
            }
          ],
          "user_mentions": [
            {
              "screen_name": "zerotoledo",
              "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9bAdriana \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a",
              "id": 1164249816437854208,
              "id_str": "999480402829041664",
              "indices": [
                285
              ]
            }
          ],
          "symbols": [],
          "media": [
            {
              "id": 1165048671483899909,
              "id_str": "988575390515032064",
              "indices": [
                599
              ],
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECrsLeCWwAAH-XG.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECrsLeCWwAAH-XG.jpg",
              "url": "https://t.co/zztIO6TU0a",
              "display_url": "pic.twitter.com/zztIO6TU0a",
              "expanded_url": "https://twitter.com/zooberlin/status/1164901384405291008/photo/1",
              "type": "video",
              "sizes": {
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "medium": {
                  "w": 1200,
                  "h": 1200,
                  "resize": "fit"
                },
                "small": {
                  "w": 680,
                  "h": 680,
                  "resize": "fit"
                },
                "large": {
                  "w": 2048,
                  "h": 2048,
                  "resize": "fit"
                }
              },
              "additional_media_info": {
                "monetizable": true,
                "title": "\u00c1udio: Deltan comemora proibi\u00e7\u00e3o de entrevista de Lula",
                "description": "See more at edition.cnn.com",
                "embeddable": true
              },
              "video_info": {
                "aspect_ratio": [
                  640
                ],
                "duration_millis": 376176,
                "variants": [
                  {
                    "content_type": "video/mp4",
                    "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/ECrsLeCWwAAH-XG.mp4",
                    "bitrate": 2176000
                  }
                ]
              },
              "source_status_id": 1164925117216043008,
              "source_status_id_str": "947572864521330688",
              "source_user_id": 1118220272203640833,
              "source_user_id_str": "966112742666104832"
            }
          ]
        },
        "extended_entities": {
          "media": [
            {
              "id": 1165048671483899909,
              "id_str": "988575390515032064",
              "indices": [
                599
              ],
              "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECrsLeCWwAAH-XG.jpg",
              "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECrsLeCWwAAH-XG.jpg",
              "url": "https://t.co/zztIO6TU0a",
              "display_url": "pic.twitter.com/zztIO6TU0a",
              "expanded_url": "https://twitter.com/zooberlin/status/1164901384405291008/photo/1",
              "type": "video",
              "sizes": {
                "thumb": {
                  "w": 150,
                  "h": 150,
                  "resize": "crop"
                },
                "medium": {
                  "w": 1200,
                  "h": 1200,
                  "resize": "fit"
                },
                "small": {
                  "w": 680,
                  "h": 680,
                  "resize": "fit"
                },
                "large": {
                  "w": 2048,
                  "h": 2048,
                  "resize": "fit"
                }
              },
              "additional_media_info": {
                "monetizable": true,
                "title": "\u00c1udio: Deltan comemora proibi\u00e7\u00e3o de entrevista de Lula",
                "description": "See more at edition.cnn.com",
                "embeddable": true
              },
              "video_info": {
                "aspect_ratio": [
                  640
                ],
                "duration_millis": 376176,
                "variants": [
                  {
                    "content_type": "video/mp4",
                    "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/ECrsLeCWwAAH-XG.mp4",
                    "bitrate": 2176000
                  }
                ]
              },
              "source_status_id": 1164925117216043008,
              "source_status_id_str": "947572864521330688",
              "source_user_id": 1118220272203640833,
              "source_user_id_str": "966112742666104832"
            }
          ]
        }
      },
      "quote_count": 84443,
      "reply_count": 61548,
      "retweet_count": 174911,
      "favorite_count": 359587,
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "text": "\u00daLTIMAHORA",
            "indices": [
              135
            ]
          }
        ],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/zxyznDfSA2",
            "expanded_url": "https://youtube.com/watch?v=bDk1dE5nVQ0",
            "display_url": "youtube.com/watch?v=xGf7a9\u2026",
            "indices": [
              152
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [
          {
            "screen_name": "zerotoledo",
            "name": "\ud83e\udd29 \ud83d\udea9Volta Lula \ud83d\udea9\u2b50\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udf37\ud83c\udf3c",
            "id": 1163792325186920448,
            "id_str": "999480402829041664",
            "indices": [
              140
            ]
          }
        ],
        "symbols": [],
        "media": [
          {
            "id": 1165048728174170112,
            "id_str": "990036817943687168",
            "indices": [
              140
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECpx0s9X4AABAIx.jpg",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECpx0s9X4AABAIx.jpg",
            "url": "https://t.co/zs1qoRRw9X",
            "display_url": "pic.twitter.com/zs1qoRRw9X",
            "expanded_url": "https://twitter.com/zeppali/status/1164684677988474881/video/1",
            "type": "photo",
            "sizes": {
              "small": {
                "w": 680,
                "h": 680,
                "resize": "fit"
              },
              "thumb": {
                "w": 150,
                "h": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "medium": {
                "w": 1200,
                "h": 1200,
                "resize": "fit"
              },
              "large": {
                "w": 2048,
                "h": 2048,
                "resize": "fit"
              }
            },
            "additional_media_info": {
              "monetizable": true,
              "title": "Video",
              "description": "Powered by SnappyTV",
              "embeddable": true
            },
            "source_status_id": 1164953107329179649,
            "source_status_id_str": "990036826688761856",
            "source_user_id": 1138532266009923584,
            "source_user_id_str": "955586323452219393",
            "description": "Uma manifestante verde-amarela com sorrisinho maroto de QI menos 2946282 ergue uma cartolina com os dizeres \u201cDilma devolva meu d\u00f3lar a R$ 1,99\u201d"
          }
        ]
      },
      "favorited": false,
      "retweeted": false,
      "possibly_sensitive": true,
      "filter_level": "low",
      "lang": "und",
      "display_text_range": [
        140
      ],
      "extended_entities": {
        "media": [
          {
            "id": 1165048728174170112,
            "id_str": "990036817943687168",
            "indices": [
              140
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECpx0s9X4AABAIx.jpg",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECpx0s9X4AABAIx.jpg",
            "url": "https://t.co/zs1qoRRw9X",
            "display_url": "pic.twitter.com/zs1qoRRw9X",
            "expanded_url": "https://twitter.com/zeppali/status/1164684677988474881/video/1",
            "type": "video",
            "sizes": {
              "small": {
                "w": 680,
                "h": 680,
                "resize": "fit"
              },
              "thumb": {
                "w": 150,
                "h": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "medium": {
                "w": 1200,
                "h": 1200,
                "resize": "fit"
              },
              "large": {
                "w": 2048,
                "h": 2048,
                "resize": "fit"
              }
            },
            "additional_media_info": {
              "monetizable": true,
              "title": "Video",
              "description": "Powered by SnappyTV",
              "embeddable": true
            },
            "video_info": {
              "aspect_ratio": [
                640
              ],
              "duration_millis": 412234,
              "variants": [
                {
                  "bitrate": 2176000,
                  "content_type": "video/mp4",
                  "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/ECpx0s9X4AABAIx.mp4"
                }
              ]
            },
            "source_status_id": 1164953107329179649,
            "source_status_id_str": "990036826688761856",
            "source_user_id": 1138532266009923584,
            "source_user_id_str": "955586323452219393",
            "description": "Uma manifestante verde-amarela com sorrisinho maroto de QI menos 2946282 ergue uma cartolina com os dizeres \u201cDilma devolva meu d\u00f3lar a R$ 1,99\u201d"
          }
        ]
      },
      "quoted_status_id": 1165031481359642629,
      "quoted_status_id_str": "522794540487704576",
      "scopes": {
        "followers": false
      }
    },
    "quoted_status_permalink": {
      "url": "https://t.co/zzKq29jZkn",
      "expanded": "https://twitter.com/zotam2/status/1164940918610366469",
      "display": "twitter.com/zotam2/status/\u2026"
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1165050693192945666,
          "id_str": "982778679271899137",
          "indices": [
            140
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECsWXgXXsAEmCOz.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECsWXgXXsAEmCOz.jpg",
          "url": "https://t.co/zzjSj6ZlAQ",
          "display_url": "pic.twitter.com/zzjSj6ZlAQ",
          "expanded_url": "https://twitter.com/zykab31/status/1154846071727755264/photo/1",
          "type": "video",
          "sizes": {
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 2048,
              "h": 2048,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "additional_media_info": {
            "monetizable": true,
            "title": "Video",
            "description": "Powered by SnappyTV",
            "embeddable": true
          },
          "video_info": {
            "aspect_ratio": [
              640
            ],
            "duration_millis": 412234,
            "variants": [
              {
                "bitrate": 2176000,
                "content_type": "video/mp4",
                "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/ECsWXgXXsAEmCOz.mp4"
              }
            ]
          },
          "source_status_id": 1165047850545364993,
          "source_status_id_str": "943534978607996928",
          "source_user_id": 1158617296740540417,
          "source_user_id_str": "989701351570640897",
          "description": "Tweet de Jair Bolsonaro que diz que a Fran\u00e7a e o G7 n\u00e3o devem intervir nos assuntos da am\u00e9rica do sul e que essa ideia de interven\u00e7\u00e3o \u00e9 uma atitude colonial, colado sobre o livro \"Discurso sobre o Colonialismo\"."
        }
      ]
    },
    "scopes": {
      "followers": false
    }
  },
  "is_quote_status": true,
  "quote_count": 0,
  "reply_count": 0,
  "retweet_count": 0,
  "favorite_count": 0,
  "entities": {
    "hashtags": [
      {
        "text": "\ud835\udc73\ud835\udc7c\ud835\udc73\ud835\udc68\ud835\udc74\ud835\udc76\ud835\udc73\ud835\udc7c\ud835\udc7a\ud835\udc6a\ud835\udc76",
        "indices": [
          141
        ]
      }
    ],
    "urls": [
      {
        "url": "https://t.co/zzym33mK8N",
        "expanded_url": "https://zeluis50.blogspot.com/2019/08/macron-acusa-bolsonaro-de-mentir-o.html?spref=tw",
        "display_url": "\u2026onverteparadvdhdpendrive.blogspot.com/2019/08/amazon\u2026",
        "indices": [
          170
        ]
      }
    ],
    "user_mentions": [
      {
        "screen_name": "zzzgaleno",
        "name": "\ud83e\uddf8\u2744",
        "id": 1165032879090556928,
        "id_str": "999998164781490177",
        "indices": [
          142
        ]
      }
    ],
    "symbols": [
      {
        "text": "lula",
        "indices": [
          110
        ]
      }
    ],
    "media": [
      {
        "id": 1165051034424741888,
        "id_str": "988195452603559936",
        "indices": [
          151
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECsXpi-XsAAIVom.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECsXpi-XsAAIVom.jpg",
        "url": "https://t.co/zzjSj6ZlAQ",
        "display_url": "pic.twitter.com/zzjSj6ZlAQ",
        "expanded_url": "https://twitter.com/zykab31/status/1154846071727755264/photo/1",
        "type": "photo",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 1200,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 2048,
            "h": 2048,
            "resize": "fit"
          }
        },
        "source_status_id": 1165050803763195904,
        "source_status_id_str": "988195545033342976",
        "source_user_id": 1164984548880502785,
        "source_user_id_str": "99990022",
        "additional_media_info": {
          "monetizable": true,
          "title": "Video",
          "description": "Vai \u00e0 san\u00e7\u00e3o do presidente Jair Bolsonaro o texto da medida provis\u00f3ria da liberdade econ\u00f4mica.\n\n",
          "embeddable": true
        },
        "description": "Tweet de Jair Bolsonaro que diz que a Fran\u00e7a e o G7 n\u00e3o devem intervir nos assuntos da am\u00e9rica do sul e que essa ideia de interven\u00e7\u00e3o \u00e9 uma atitude colonial, colado sobre o livro \"Discurso sobre o Colonialismo\"."
      }
    ]
  },
  "favorited": false,
  "retweeted": false,
  "filter_level": "low",
  "lang": "pt",
  "timestamp_ms": "1566604799964",
  "quoted_status_id": 1165050681184673797,
  "quoted_status_id_str": "996717215415140352",
  "quoted_status": {
    "created_at": "2019-08-23 23:58:22",
    "id": 1165050681184673797,
    "id_str": "996717215415140352",
    "text": "\ud83e\udd70Novas amizades do pop: \n\u2764\ufe0fBolsonaro ,Toffoli e Gilmar Mendes \u2764\ufe0f https://t.co/QYLt0KSZ6T",
    "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>",
    "truncated": true,
    "in_reply_to_status_id": 1165049405063536640,
    "in_reply_to_status_id_str": "936814217994256384",
    "in_reply_to_user_id": 1164937502429450245,
    "in_reply_to_user_id_str": "999617449",
    "in_reply_to_screen_name": "zehdeabreu",
    "user": {
      "id": 1164967715808919553,
      "id_str": "999995170497101826",
      "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
      "screen_name": "zzezeh",
      "location": "\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a",
      "url": "https://youtube.com/sessaocomentada",
      "description": "\ud83e\udde1\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
      "translator_type": "regular",
      "protected": false,
      "verified": true,
      "followers_count": 79432559,
      "friends_count": 406937,
      "listed_count": 200395,
      "favourites_count": 665574,
      "statuses_count": 6785848,
      "created_at": "2019-08-23 18:28:56",
      "utc_offset": null,
      "time_zone": null,
      "geo_enabled": true,
      "lang": null,
      "contributors_enabled": false,
      "is_translator": true,
      "profile_background_color": "FFFFFF",
      "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
      "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif",
      "profile_background_tile": true,
      "profile_link_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF",
      "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF",
      "profile_text_color": "FFFFFF",
      "profile_use_background_image": true,
      "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/999129457041403905/fNhg5PEA_normal.jpg",
      "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/999129457041403905/fNhg5PEA_normal.jpg",
      "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/999995170497101826/1564952092",
      "default_profile": true,
      "default_profile_image": false,
      "following": null,
      "follow_request_sent": null,
      "notifications": null
    },
    "geo": {
      "type": "Point",
      "coordinates": [
        38.74751841
      ]
    },
    "coordinates": {
      "type": "Point",
      "coordinates": [
        38.74751841
      ]
    },
    "place": {
      "id": "feca63c3e76a571c",
      "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/feca63c3e76a571c.json",
      "place_type": "poi",
      "name": "Washington",
      "full_name": "Washington, DC",
      "country_code": "US",
      "country": "United States",
      "bounding_box": {
        "type": "Polygon",
        "coordinates": [
          [
            [
              52.592037
            ]
          ]
        ]
      },
      "attributes": {}
    },
    "contributors": null,
    "is_quote_status": true,
    "extended_tweet": {
      "full_text": "\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f Vejam s\u00f3: a mulher b\u00eabada agride policial (no v\u00eddeo anterior) e na delegacia se declara:\n\"Eu sou *ula! EU SOU ELE!\"\nComo se o presidi\u00e1rio fosse um deus!\nE, depois, n\u00f3s \u00e9 que somos \"uma SEITA\"...\nSeita demon\u00edaca \u00e9 a ESQUERDA! Tenha d\u00f3!\nComo dizem? \"Acuse-os do que voc\u00ea \u00e9\"... https://t.co/PffCe2CrwA",
      "display_text_range": [
        833
      ],
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "text": "\uc218\ud638",
            "indices": [
              569
            ]
          }
        ],
        "urls": [
          {
            "url": "https://t.co/zxJQ1tpC32",
            "expanded_url": "https://youtube.com/watch?v=x-oDlFXIv_0",
            "display_url": "\u2026theuspichonelli.blogosfera.uol.com.br/2019/08/22/aos\u2026",
            "indices": [
              321
            ]
          }
        ],
        "user_mentions": [
          {
            "screen_name": "zerotoledo",
            "name": "\ud83d\udea9 Marlene Mota\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
            "id": 1164937502429450245,
            "id_str": "999762786342391809",
            "indices": [
              559
            ]
          }
        ],
        "symbols": [
          {
            "text": "E",
            "indices": [
              20
            ]
          }
        ],
        "media": [
          {
            "id": 1165049948985024513,
            "id_str": "988575390515032064",
            "indices": [
              599
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECsAt54XkAAdB6l.jpg",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECsAt54XkAAdB6l.jpg",
            "url": "https://t.co/zztIO6TU0a",
            "display_url": "pic.twitter.com/zztIO6TU0a",
            "expanded_url": "https://twitter.com/zykab31/status/1157034942003666948/photo/1",
            "type": "video",
            "sizes": {
              "thumb": {
                "w": 150,
                "h": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "medium": {
                "w": 1200,
                "h": 1200,
                "resize": "fit"
              },
              "small": {
                "w": 680,
                "h": 680,
                "resize": "fit"
              },
              "large": {
                "w": 2048,
                "h": 2048,
                "resize": "fit"
              }
            },
            "additional_media_info": {
              "monetizable": true,
              "title": "\u00c1udio: Deltan comemora proibi\u00e7\u00e3o de entrevista de Lula",
              "description": "The Amazon\u2019s record-breaking forest fires are endangering the region\u2019s Indigenous communities and millions of plant and animal species \u2014 here\u2019s how you can take action",
              "embeddable": true
            },
            "video_info": {
              "aspect_ratio": [
                640
              ],
              "duration_millis": 519000,
              "variants": [
                {
                  "content_type": "video/mp4",
                  "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/ECsAt54XkAAdB6l.mp4",
                  "bitrate": 2176000
                }
              ]
            },
            "source_status_id": 1165028210234384385,
            "source_status_id_str": "947572864521330688",
            "source_user_id": 1149315458207748096,
            "source_user_id_str": "966112742666104832",
            "description": "uma foto minha fazendo car\u00e3o, d\u00e1 pra ver que estou na rua. eu sou negro, tenho olhos castanhos, tra\u00e7os largos, cabelo azul com uma mecha loira maior em cima e raspado dos lados. uso piercing no septo, \u00f3culos roxo arredondado, batom preto, sombra amarela e delineador preto. uso um brinco em formato de gota roxo e uma blusa vermelha tamb\u00e9m. tem glitter no meu colo (embaixo do pesco\u00e7o)."
          }
        ]
      },
      "extended_entities": {
        "media": [
          {
            "id": 1165049948985024513,
            "id_str": "988575390515032064",
            "indices": [
              599
            ],
            "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECsAt54XkAAdB6l.jpg",
            "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECsAt54XkAAdB6l.jpg",
            "url": "https://t.co/zztIO6TU0a",
            "display_url": "pic.twitter.com/zztIO6TU0a",
            "expanded_url": "https://twitter.com/zykab31/status/1157034942003666948/photo/1",
            "type": "video",
            "sizes": {
              "thumb": {
                "w": 150,
                "h": 150,
                "resize": "crop"
              },
              "medium": {
                "w": 1200,
                "h": 1200,
                "resize": "fit"
              },
              "small": {
                "w": 680,
                "h": 680,
                "resize": "fit"
              },
              "large": {
                "w": 2048,
                "h": 2048,
                "resize": "fit"
              }
            },
            "additional_media_info": {
              "monetizable": true,
              "title": "\u00c1udio: Deltan comemora proibi\u00e7\u00e3o de entrevista de Lula",
              "description": "The Amazon\u2019s record-breaking forest fires are endangering the region\u2019s Indigenous communities and millions of plant and animal species \u2014 here\u2019s how you can take action",
              "embeddable": true
            },
            "video_info": {
              "aspect_ratio": [
                640
              ],
              "duration_millis": 519000,
              "variants": [
                {
                  "content_type": "video/mp4",
                  "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/ECsAt54XkAAdB6l.mp4",
                  "bitrate": 2176000
                }
              ]
            },
            "source_status_id": 1165028210234384385,
            "source_status_id_str": "947572864521330688",
            "source_user_id": 1149315458207748096,
            "source_user_id_str": "966112742666104832",
            "description": "uma foto minha fazendo car\u00e3o, d\u00e1 pra ver que estou na rua. eu sou negro, tenho olhos castanhos, tra\u00e7os largos, cabelo azul com uma mecha loira maior em cima e raspado dos lados. uso piercing no septo, \u00f3culos roxo arredondado, batom preto, sombra amarela e delineador preto. uso um brinco em formato de gota roxo e uma blusa vermelha tamb\u00e9m. tem glitter no meu colo (embaixo do pesco\u00e7o)."
          }
        ]
      }
    },
    "quote_count": 84443,
    "reply_count": 61548,
    "retweet_count": 487276,
    "favorite_count": 1180302,
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "\uc870\uc774",
          "indices": [
            140
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/zzQELdoL2A",
          "expanded_url": "https://youtubersdedireita.com/bolsonaro-e-o-mais-novo-membro-dos-youtubers-de-direita/",
          "display_url": "zpr.io/tUtw6",
          "indices": [
            170
          ]
        }
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "zerotoledo",
          "name": "\ud83e\udd8aFurry_God\ud83e\udd8a #ProjectLW",
          "id": 1164937502429450245,
          "id_str": "999762786342391809",
          "indices": [
            140
          ]
        }
      ],
      "symbols": [
        {
          "text": "E",
          "indices": [
            20
          ]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "id": 1165050011970940929,
          "id_str": "998265099423907840",
          "indices": [
            140
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECsTPziX4AAGX5N.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECsTPziX4AAGX5N.jpg",
          "url": "https://t.co/zs1qoRRw9X",
          "display_url": "pic.twitter.com/zs1qoRRw9X",
          "expanded_url": "https://twitter.com/zoemartinez_05/status/1164913058445242368/photo/1",
          "type": "photo",
          "sizes": {
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 2048,
              "h": 2048,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "additional_media_info": {
            "monetizable": true,
            "title": "Video",
            "description": "Powered by SnappyTV",
            "embeddable": true
          },
          "source_status_id": 1165045388203692032,
          "source_status_id_str": "998265291829383168",
          "source_user_id": 1149968585848004609,
          "source_user_id_str": "983819577351012353",
          "description": "meme do c\u00e9rebro se expandindo, em que as quatro etapas, desde o c\u00e9rebro \u00ednfimo at\u00e9 a expans\u00e3o total da consci\u00eancia, s\u00e3o as seguintes: ensinar pink floyd pro roger waters; ensinar cristianismo pro papa; ensinar nazismo pros alem\u00e3es; ensinar ci\u00eancia pra nasa. em casa etapa, o tweet de um bolsominion pra exemplificar."
        }
      ]
    },
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "filter_level": "low",
    "lang": "und",
    "possibly_sensitive": true,
    "display_text_range": [
      140
    ],
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1165050011970940929,
          "id_str": "998265099423907840",
          "indices": [
            140
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECsTPziX4AAGX5N.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECsTPziX4AAGX5N.jpg",
          "url": "https://t.co/zs1qoRRw9X",
          "display_url": "pic.twitter.com/zs1qoRRw9X",
          "expanded_url": "https://twitter.com/zoemartinez_05/status/1164913058445242368/photo/1",
          "type": "video",
          "sizes": {
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            },
            "large": {
              "w": 2048,
              "h": 2048,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "additional_media_info": {
            "monetizable": true,
            "title": "Video",
            "description": "Powered by SnappyTV",
            "embeddable": true
          },
          "video_info": {
            "aspect_ratio": [
              640
            ],
            "duration_millis": 412234,
            "variants": [
              {
                "bitrate": 2176000,
                "content_type": "video/mp4",
                "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/ECsTPziX4AAGX5N.mp4"
              }
            ]
          },
          "source_status_id": 1165045388203692032,
          "source_status_id_str": "998265291829383168",
          "source_user_id": 1149968585848004609,
          "source_user_id_str": "983819577351012353",
          "description": "meme do c\u00e9rebro se expandindo, em que as quatro etapas, desde o c\u00e9rebro \u00ednfimo at\u00e9 a expans\u00e3o total da consci\u00eancia, s\u00e3o as seguintes: ensinar pink floyd pro roger waters; ensinar cristianismo pro papa; ensinar nazismo pros alem\u00e3es; ensinar ci\u00eancia pra nasa. em casa etapa, o tweet de um bolsominion pra exemplificar."
        }
      ]
    },
    "quoted_status_id": 1165046285474422786,
    "quoted_status_id_str": "996700730919616512",
    "withheld_in_countries": [
      "FR"
    ],
    "scopes": {
      "followers": false
    }
  },
  "quoted_status_permalink": {
    "url": "https://t.co/zzxdhM3IJ9",
    "expanded": "https://twitter.com/zzimo11/status/1164904245612699649",
    "display": "twitter.com/zzimo11/status\u2026"
  },
  "display_text_range": [
    175
  ],
  "extended_entities": {
    "media": [
      {
        "id": 1165051034424741888,
        "id_str": "988195452603559936",
        "indices": [
          151
        ],
        "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECsXpi-XsAAIVom.jpg",
        "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECsXpi-XsAAIVom.jpg",
        "url": "https://t.co/zzjSj6ZlAQ",
        "display_url": "pic.twitter.com/zzjSj6ZlAQ",
        "expanded_url": "https://twitter.com/zykab31/status/1154846071727755264/photo/1",
        "type": "video",
        "sizes": {
          "thumb": {
            "w": 150,
            "h": 150,
            "resize": "crop"
          },
          "small": {
            "w": 680,
            "h": 680,
            "resize": "fit"
          },
          "medium": {
            "w": 1200,
            "h": 1200,
            "resize": "fit"
          },
          "large": {
            "w": 2048,
            "h": 2048,
            "resize": "fit"
          }
        },
        "source_status_id": 1165050803763195904,
        "source_status_id_str": "988195545033342976",
        "source_user_id": 1164984548880502785,
        "source_user_id_str": "99990022",
        "additional_media_info": {
          "monetizable": true,
          "title": "Video",
          "description": "Vai \u00e0 san\u00e7\u00e3o do presidente Jair Bolsonaro o texto da medida provis\u00f3ria da liberdade econ\u00f4mica.\n\n",
          "embeddable": true
        },
        "video_info": {
          "aspect_ratio": [
            640
          ],
          "duration_millis": 412234,
          "variants": [
            {
              "bitrate": 2176000,
              "content_type": "video/mp4",
              "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/ECsXpi-XsAAIVom.mp4"
            }
          ]
        },
        "description": "Tweet de Jair Bolsonaro que diz que a Fran\u00e7a e o G7 n\u00e3o devem intervir nos assuntos da am\u00e9rica do sul e que essa ideia de interven\u00e7\u00e3o \u00e9 uma atitude colonial, colado sobre o livro \"Discurso sobre o Colonialismo\"."
      }
    ]
  },
  "possibly_sensitive": true,
  "extended_tweet": {
    "full_text": "\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n\nRodrigo Maia: prop\u00f5e usar o fund\u00e3o da Petrobr\u00e1s para investir na Amaz\u00f4nia.\n\nBolsonaro: prop\u00f5e usar o fundo eleitoral para investir na Amaz\u00f4nia.\n\nObs: o destino do Fund\u00e3o da Petrobr\u00e1s seria investido na educa\u00e7\u00e3o.",
    "display_text_range": [
      904
    ],
    "entities": {
      "hashtags": [
        {
          "text": "\ud835\udc73\ud835\udc7c\ud835\udc73\ud835\udc68\ud835\udc74\ud835\udc76\ud835\udc73\ud835\udc7c\ud835\udc7a\ud835\udc6a\ud835\udc76",
          "indices": [
            832
          ]
        }
      ],
      "urls": [
        {
          "url": "https://t.co/zzmztKql8Y",
          "expanded_url": "https://zeronet.io/",
          "display_url": "\u2026theuspichonelli.blogosfera.uol.com.br/2019/08/22/aos\u2026",
          "indices": [
            878
          ]
        }
      ],
      "user_mentions": [
        {
          "screen_name": "zotam2",
          "name": "\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f",
          "id": 1165007433816846336,
          "id_str": "999996089569865729",
          "indices": [
            853
          ]
        }
      ],
      "symbols": [
        {
          "text": "ou",
          "indices": [
            221
          ]
        }
      ],
      "media": [
        {
          "id": 1165050993635155968,
          "id_str": "947572659503673345",
          "indices": [
            928
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECsXYg2WsAAzUwH.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECsXYg2WsAAzUwH.jpg",
          "url": "https://t.co/zzpe39Sxns",
          "display_url": "pic.twitter.com/zzpe39Sxns",
          "expanded_url": "https://twitter.com/zykab31/status/1157034942003666948/photo/1",
          "type": "video",
          "video_info": {
            "aspect_ratio": [
              640
            ],
            "variants": [
              {
                "bitrate": 2176000,
                "content_type": "video/mp4",
                "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/ECsXYg2WsAAzUwH.mp4"
              }
            ],
            "duration_millis": 519000
          },
          "sizes": {
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 2048,
              "h": 2048,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "source_status_id": 1165040574296199170,
          "source_status_id_str": "947572864521330688",
          "source_user_id": 1160558471781240833,
          "source_user_id_str": "983730054122364928",
          "additional_media_info": {
            "monetizable": true,
            "title": "frescura de ambientalista, \u00e9 uma necessidade\"",
            "description": "Protestos em v\u00e1rias cidades na Europa exp\u00f5em o projeto da extrema-direita brasileira de devastar o meio ambiente para aumentar os lucros do agroneg\u00f3cio, setor que apoiou Bolsonaro em peso nas elei\u00e7\u00f5es",
            "embeddable": true
          },
          "description": "capa do washington post, sobre os inc\u00eandios na amaz\u00f4nia e a tosca resposta do bolsonaro"
        }
      ]
    },
    "extended_entities": {
      "media": [
        {
          "id": 1165050993635155968,
          "id_str": "947572659503673345",
          "indices": [
            928
          ],
          "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECsXYg2WsAAzUwH.jpg",
          "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ECsXYg2WsAAzUwH.jpg",
          "url": "https://t.co/zzpe39Sxns",
          "display_url": "pic.twitter.com/zzpe39Sxns",
          "expanded_url": "https://twitter.com/zykab31/status/1157034942003666948/photo/1",
          "type": "video",
          "video_info": {
            "aspect_ratio": [
              640
            ],
            "variants": [
              {
                "bitrate": 2176000,
                "content_type": "video/mp4",
                "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/ECsXYg2WsAAzUwH.mp4"
              }
            ],
            "duration_millis": 519000
          },
          "sizes": {
            "small": {
              "w": 680,
              "h": 680,
              "resize": "fit"
            },
            "thumb": {
              "w": 150,
              "h": 150,
              "resize": "crop"
            },
            "large": {
              "w": 2048,
              "h": 2048,
              "resize": "fit"
            },
            "medium": {
              "w": 1200,
              "h": 1200,
              "resize": "fit"
            }
          },
          "source_status_id": 1165040574296199170,
          "source_status_id_str": "947572864521330688",
          "source_user_id": 1160558471781240833,
          "source_user_id_str": "983730054122364928",
          "additional_media_info": {
            "monetizable": true,
            "title": "frescura de ambientalista, \u00e9 uma necessidade\"",
            "description": "Protestos em v\u00e1rias cidades na Europa exp\u00f5em o projeto da extrema-direita brasileira de devastar o meio ambiente para aumentar os lucros do agroneg\u00f3cio, setor que apoiou Bolsonaro em peso nas elei\u00e7\u00f5es",
            "embeddable": true
          },
          "description": "capa do washington post, sobre os inc\u00eandios na amaz\u00f4nia e a tosca resposta do bolsonaro"
        }
      ]
    }
  }
}